\chapter{Gliederung}
\label{cha:gliederung}

\begin{itemize}
    \item Einleitung
    \begin{itemize}
        \item Infrastructure as Code
        \item DevOps
        \item NetDevOps \& Network as Code
    \end{itemize}
    \item Grundlagen / Stand der Forschung
    \begin{itemize}
        \item DevOps
        \begin{itemize}
            \item Kulturelle \& Operationale Aspekte
            \item Technische Aspekte \& Toolchains
        \end{itemize}
        \item Network as Code \& Network Automation
    \end{itemize}
    \item Konzept
    \item Analyse \& Auswahl: Prozesse \& Tools
    \begin{itemize}
        \item Analyse von DevOps-Prozessen auf Anwendbarkeit im Netzwerkbereich
        \item Vergleich und Auswahl passender Tools
        \begin{itemize}
            \item Continuous Integration \& Delivery
            \item Virtuelle Umgebungen für Tests
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    \item Implementation
    \begin{itemize}
        \item Implementation der im vorherigen Abschnitt ausgewählten Prozesse und Tools, die konkrete Implementation ergibt sich im Anschluss an die Analyse.
    \end{itemize}
    \item Auswertung
    \begin{itemize}
        \item Operationale Aspekte
        \item Technische Aspekte
    \end{itemize}
    \item Fazit
    \begin{itemize}
        \item Rückblick
        \item Zusammenfassung der Auswertung
        \item Mögliche nächste Schritte
    \end{itemize}
\end{itemize}
